被自殺睇怕會普及化

你睇班黑警已經變撚到同公安一樣冇人性架啦, 咩都做得出
打撚死人再吊頸有幾奇姐

你可以持有懷疑既心態 但未必人地係被自殺
你會唔被害妄想症發作?

多謝班偽善撚啦，以後只要有被自殺事件發生，都會係個疑犯畏罪自殺，同支那接軌了

件事點會咁簡單
裡面發生咩事邊個知
分分鐘係個女仔家屬俾錢買起佢